加1000蚊人工短一年命制唔撚制?

加2000短兩年命如此類推
制
唔撚制

生命無價

唔加都制呀

咪鳩 計到退休 條數先得幾十皮 仲要唔可以即時拎
通漲都蝕撚埋啵大佬

麻煩幫我減三十年。

返開邊似疪護工場

減十萬人工，長100年命

做pt頂盡都係3日時間，1年都係返多36日
用1年黎換1個月多小小
你話生無可戀既就無得講

我想起Big4 Audit

On撚9
一個月星期六日番兩份pt都搵到1000啦

賭場波都唔止啦
咁易就想買起人

加我5m人工做多幾年可以退休

屌

你一年都唔止搵100000啦

至少一萬以上啦

屌你係咪腦缺鈣呀

樓主你換晒佢啦咁死蠢

On9